====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le maire a préféré se légitimer en faisant appel à des experts français venant du monde administratif .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

